立場：時代（革命）將於11月6號上映 資方表示會以重金包場令市民可以去戲院睇

以批評反送中運動、支持香港警察為主題的電影《時代》，早前已發布預告片。電影公司向《立場新聞》指，該電影將於 11 月 6 日起於戲院播放。電影公司又指，因作品「題材敏感」，拍攝與發行過程受許多阻滯，而資方「用盡各種辦法，不惜重金投資包場」，只願「為香港社會、市民、被誤解的一方發聲」。

雖然該電影的預告片寫有「9 月 7 日」上映的字眼，但未見該片上畫。《立場新聞》去信製作公司查詢，對方表示，《時代》將於 11 月 6 日起於戲院播放。該公司表示，由於電影題材敏感，在拍攝及發行過程中，「受到發行商、戲院以及各方面不同政見因由的阻滯」。投資方連月「用盡各種辦法，不惜重金投資包場戲院，只想為香港社會、市民、被誤解的一方發聲。」最終能「找到合適的方法及渠道」令電影上映。不過《立場新聞》昨日再追問電影於哪家戲院上映，透過何種方法可購票，對方則未有回應。

不了

不如送錢吸引人睇啦，請我睇冇興趣wow
支那人有埋利是先吸引到人嘛

有料就唔洗包場

折現ok?

光復戲院 全日只播呢場垃圾戲

洗黑錢

樣板戲

應該cinema city有得睇

金像獎再頒埋比醉駕佬

春袋

戲院群組已準備

理大圍城果類？

勝和會唔會吹大雞入場???

邊間戲院敢播

唔俾錢邊有人去睇呀

時代革命！

個標題

買餐送飛你又太睇高班廢老，應該係啲咩團體登記攞飛，睇果陣再派餐劵。

每個入場人士派100

開場即可落闡放屎蜢

null

拎上大陸播收幾十億都仲得啦

邊間戲院包場播,就抵制三個月

stop make stupid movie famous

有人會睇咩 送俾藍屍都唔睇啦

D女好似幾正 可惜全部都係黨委嘅私家雞黎

蝕左都唔驚，香港庫房大把錢

有冇演員表？

預左，係想藍絲自己俾錢睇？

冷處理

戲院做野手足 記得影相呀

入場每人比500蚊CASH

未必過到支那審批

其實我想問張poster係咪真係咁7......

係咪第一套得茄喱啡，無主角嘅電影？

😂其實啲演員係咩水

包咗場已經有票房,拎晒啲飛無人去做個冷清感都得

藍屍最驚無人認同

套野有喬寶寶

難講 支那啲飛機片起碼都要幾億幾億咁洗 有啲CG做噱頭 呢班撚樣零吸引力 個劇情又鳩屎 支那畜應該唔想洗錢睇

莊思敏莊思明都正？

用呢張就唔同啦